香港人，我地得返一條路咋...

就只有不斷升級，我知道大家都好嬲，好想黑警死全家，我亦都好想，但係你地要知道，當佢地全家每一日都受到白色恐怖既時候，長時間累積落嚟既心理陰影隨時慘過死。

由6月到宜家，我相信大家都好清楚記得有幾多位手足被捕，有幾多位義士受傷，甚至離開左我地。

一直以嚟我都見到大家話已經冇晒包袱，已經豁左出去，但係始終你係善良既人，你心入面總會有一絲同情心，唔會自黑警於死地，但係經過左今日，我相信大家都應該唔會再留力。

係時候要黑警血債血償，對方宜家不斷進步緊，我地再唔升級，好快就會輸。

還未放下包袱的香港人，豁出去吧！

光復香港，時代革命
香港警察，血債血償

雷射筆拎到你唔舒服，所以你就要拎支槍射爆人隻眼？

大家係時候要進入另一個階段

我地已經冇野可以輸

死黑警你害左一個女仔既一生啊...

揸槍個條撚樣射中女仔隻眼既時候，你冇感覺架咩？

香港警察，今日你令全港市民憤怒了

推

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。